今日白色情人節大家有咩做

背圓周率小數點後50個位
3.14⋯

ABW-062

NYKD-54

白乜撚嘢，今日係3月14日星期日

關你撚事

翻工

叫雞

OT

喊住睇con

打左兩次飛機

打飛機

打機飛

睇你哋啲post

背到未?

披床subscribe asmr當係自己男朋友係耳邊

你冇女？

你可以唔答我㗎嘛

背緊

睇電視劇

利申 有男朋友

見到d情侶日日郊游放閃食飯慶祝
我都係約朋友行山算
慳返啖氣